---
author: krm
created: 2018-09-27
---
![se]
# Att få ett värde ifrån en Array

Ett värde kan fås genom att helt enkel skriva indexdu behöver innan för hårda paranteser.

  * Exempel: *a[2]*
  * Exempel: *a[2] + a[3]* 







